Comandos de la aplicacion
------------------------------------
# Para usarla  despues de clonar usar los siguientes Comandos en la terminal
    1) npm install -> para instalar todos los componente de los paquetes
    2) node index.js -> para ejecutar el servidor
-------------------------------------
# Pasa usalar y ejecutar en la terminal
    1) node index.js
